[前線真係黃] 港鐵工會促港府全面封關 否則發動罷工

2020/1/29
內地新型冠狀病毒肺炎疫情持續，港鐵工會「港鐵新動力」今午（29日）向港鐵公司遞信，促請政府實施全面封關，包括關閉羅湖、落馬洲口岸及邊境車站，以保障港鐵員工及乘客的安全。工會現時有500多名會員，本身是東鐵線車長的主席陳凱暉指出，如果全面封關的訴求不獲回應，不排除發起罷工。

陳凱暉又表示，雖然港鐵有向前線員工派發口罩及消毒酒精，但部分車站的口罩供應緊張，每人只獲發一至兩個口罩。對於一名確診新型冠狀病毒肺炎的內地病人曾乘搭東鐵線及馬鞍山線列車，陳凱暉批評港鐵沒有向員工披露該病人的路線班次，有職員因而擔心受感染。

感謝各界工會
其他工會都唔好啞忍啦

唔好再笑人前線偽黃
今次工會真係做倒野
希望各界都比心機
話比工會知我哋嘅訴求

真

黃條JER 捉跑閘就叻

至少唔係呢500人

坐左一排
上次聯署話罷工啲車長呢？

今次前線真係黃

聽講有請假
但成效的確不足 要改善

佢肯罷工 我會搭返港鐡

黃藍是政見
抗疫是良知

上次好似都係咁講

咁又唔洗
二萬八人入面得500個手足

同黃唔黃有咩關係?

今次醫護個勢好 而且市民支持
繼醫護後其他行業都係佢哋第一個出聲

港鐵工會既前線手足
多謝你地企出黎

廁所篤尿好黃

push

雖然封關呢件事上黃藍算係connect咗
但港鐵新動力係真黃 而且上年8月已經做緊野

岩岩已到出事

雖然做完就發生831...

真
其實公司咁藍 肯企出黎已經要好大勇氣

原來黨鐵係黃！
Anyway 支持

tui!!!

黨鐵係紅/藍
但至少有500個員工係黃

cls紅色線都出事

黨鐵唔罷工真係等攬炒

成條紅線都多支狗

拒 絕 假 封 關！

黨鐵黃前線因為生命危險終於肯罷工

等班唔罷搭嘅受番

希望跳閘手足冇事

調番轉都可以話醫護都係因為首當其衝先會咁
原因係點都好 肯罷就係同路人
一鋪收港共皮

咪傻啦港鐵即係政府

冇錯
但至少仲有工會手足

推

沒有普選 唯有獨立

支持

推上去呀呀

唔夠口罩 仲要大部分分俾羅湖 點返工

2月3號 全城三罷
醫護 我陪你罷工

海關仲唔出聲

都市傳說想洗底睇今鋪

哦

呢個工會係堅黃

港鐵新動力係真黃
其他嗰兩萬人唔知

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

手足同你一齊罷

之前實名聯署嗰啲車長一齊罷

工會

講緊黨鐵站
我見到班藍屍站員敢怒不敢言就開心

勤洗手
btw做咩不推文
幫你推完番黎先見倒

希望佢哋出番黎

唔係前線啊
係車長
次次都係黃到發黑既車長
前線嗰班真心

車長唔同波板糖

今次唔關藍黃事,係生死尤關嘅問題.

Push

多謝

前列腺就黃

員工肯做到咁唔怕秋後已經好值得鼓勵
連登仔又黎話人唔夠黃
標準應該係辭左份工再係黨鐵自殺先夠黃

721

冇錯
全城都要罷工
不封關 不上班

政府一日唔全面封關，只會鼓勵更多疫區感染者衝入香港求醫，間接促成社區爆發，害死更多人，現全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）任何人經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察

工欲善其事必先利其器，你入咗工會未？

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

都講左得真聯署班車長係黃，其他係咪黃就唔知了

呢個組織做到嘢

最多支那人坐鐵嘛，驚死咪出黎

你搭佢都無人工加
你唔搭佢亦唔會減人工

聽住先啦黨鐵
未跪人民日報之前夠起晒鋼咁話罷工啦

唔撚記得左831 ?

件衫就真係好黃

721呢？

香港前途同自己條命
好多人都只係睇到後者嘅重要性
但正正因為咁 今次成功嘅機會先大
今次不論黃藍都意識到唔封關幾大件事

而要成功就要connect晒所有反抗勢力
所有願意罷工嘅都係同路人

冇錯
不忘記 不麻木
但至少我唔會割呢500個黨鐵手足

我成日禁錯 back 同不推文 用電腦
巴打 唔好嬲

Posh

嘩屌

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

夠閪膽咩黨鐵狗

唔理佢黃定藍，肯行出嚟就要支持。

支持港鐵工會

黃條毛咩
賭佢唔敢罷工

可以係青衣好似玩模型車咁control D車

想分化？無咁易

由果D繼續奴姓返工的人食哂D肺炎

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

謝謝

支持各界手足
!!

咁啫係幾時罷

保命！罷！

真做先講啦，工會其實係咪淨係用嚟出信

罷工！

罷啦

車長一早實名聯署過
偽黃講緊啲查飛狗

支持罷工

吓 佢藍都可以發動罷工架

藍屍唔燒到自己就唔撚知驚

波板糖都唔捉嘅

佢老母條底褲就黃
佢地驚撚左D支那賤種咋
唔關封
全部都中招
再腦殘既藍屍都會驚死

只有冇跳過閘既人先會講得出呢句

假設100次跳閘有10次畀人捉
只有嗰10次會畀人擺上連登講

跳閘成功既人係唔會日日出個post讚前線黃
就算出咗都唔會上熱門

呢個叫survivorship bias

利申已賺過千

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

唔封關根本賭緊運氣

客務中心嗰啲囉

黃色底褲

We connect

真係咩？

罷到先認自己黃啦

2月3號 全城三罷

地鐵巴士 出招啦
有三成人罷佢含得撚

希望真係罷工，反政府等二波

幾時罷
又話入紙又剩，不如入左先

Tui

依個係新成立既工會?

得咁少手足入咗公會 又話前線黃？底褲就黃

老實講,依家封都係奶野, 返工不了

港鐵班人只係會為自己利益罷工
上次仲利用左我地

support

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

港鐵新動力係真黃

雖然得500人
但港鐵新動力係真黃

500算多定少?
其他黨鐵手足快啲入工會

好多和理非比嗰啲1/100嚇到唔敢跳
搞到跳閘戰線一路都冇乜人
出閘跳其實可以好安全

少
黨鐵有2萬8員工
但呢個只係開始
同路人只會越黎越多

希望好似醫護工會錦
我諗大家開始明工會嘅重要性

日日咁多大陸人係站到車又暈低又嘔 啲黃色衫既藍屍廢老都要出泥反政府啦

pish

冇錯
各有各做
勇武手足呢排都有做野

封左關救多幾十萬人都好

希望唔好排除 盡早罷工
要封就晨早封左啦

唔覺會有幾多人響應

推呀屌

呢個時勢做黨鐵隨時仲危險過做前線醫護
醫護有相關認知，而且已知對方係病人，有晒防護對策
相反黨鐵職員接觸嗰啲可能係隱形病人， 而且黨鐵多人，空氣又唔流通，入面又多扶手、電梯、坐位可以留低病毒，地底又冇陽光紫外線殺吓菌

希望真係做到嘢

上次好像都罷唔到

支持。

技持黨鐵不停羅湖同落馬洲

又係新成立幾個月嗰啲工會

TUI

其實車長就唔係高危
高危係波板糖人
同捉跳閘嗰啲人

推，手足黎

多謝你地

嗰堆一係外判一係兼職
入條毛

希望唔好又流浮山刀手

街工車長梁志成真係垃撚圾
次次搞罷工就唱反調吹停
又成撚日拎工會排頭出來攞彩
依家無佢，就有望成事

罷

支持你地

推呀 原來真係黃 唔係特件衫黃

是時候了

挑
上次夠多人簽名罷啦

呢班人肯入工會，肯發聲同罷工都唔叫黃? 企係道德高地話人係易d既

車長都要喺羅湖落馬洲調頭架

今次係真架 前線係黃

罷啦屌

加油!

多謝港鐵手足員工

俾peter攞料呢類分化五毛講多幾次成班腦炎連登仔就跟哂機

黨鐵前線上年721後聯署人數比例過半
將軍澳線講緊八至九成

港鐵前線職員不是condom！保命！港人齊罷工！

Thanks...

pusjhh

BIU同CUC又唔同喎

不分黃藍，香港人團結抗疫

全民防疫

支持發聲手足

情願仲有人搭帶口罩 一定賺少咗 好過爆起到無人敢搭 情願之後再睇大陸每日傳染性有幾強 之後再作打算

屌你老母班分化撚

一日到黑笑鳩人前線黃
人地真係行動個時又話要點要點
罷工都仲質疑

係咪要分化到無曬自己人先安樂

500人力量真係唔大 但希望可以壯大落去

東鐵死先

個個由上面落黎既都送佢入隔離營隔佢14日先放佢出黎咪得囉

果次成效好足喎，一班起碼停一個鐘

依個就要推喇

之後係飛行系選手出聲唔該

東鐵而家係高危
羅湖落馬洲都係呢條線
多謝工會發聲

其實政府睇死大家唔會罷得成，同佢談判都無用，因為主導權響市民一方，社會最根基嘅運作一定唔係靠班坐冷氣房指人做野嘅人，係我地呢班真係做野嘅人。

其實唔洗促請同談判，只要我地勞方團結，公共衛生危機當前，政府無資格同小市民談判。都係一句，要命定要番工自己揀。

衰d講
港鐵車長同醫護有少少比較，醫護要清算同取代有難度好多

聽住先

一間公司有唔同嘅人，知唔知咩叫以偏概全

平時雖然屌你地
希望你地可以罷工順利
支持你地
其他人都要一齊罷啊

傻撚咗？

未來24-96小時，幾十萬不肖子孫帶毒回港，你地家下先搞呢D? 不如帶三萬popo同萬幾兩萬武警老解係邊境荷槍實彈將班回港藍屍押去新屋嶺集中隔離營觀察十四日，咁仲有效果。

因為另外個90次靠手足跑得快

講人自講，無用嗰喇。含喇。

好波

tui

任何時候
公共交通職工罷工先係春袋
多謝您地
其他人罷一萬次都唔夠佢地罷一次有用

果次其實有人罷，但唔係工會搞，只好攞病假，結果冇人知

721 831 101 1111

罷得成真係好有用

whatever

八月已經嘗試罷工 前過好多連登仔 仲喺度笑人

八月果批係車長 唔係查飛狗

企道德高地冇問題 但唔該唔好滿身污泥

我都講咗好多次 大家係都要扮盲 係咁笑鳩人 最叻就係咁就推走同路人

公開831 CCTV片至講！

幫你翻譯：前線肯付出，我就會俾錢高層賺

幾時 八月嘅時候車長就已經嘗試

成班連登仔係都要無視事實 同話六四冇死人冇南京大屠殺一樣咁可恥 真係冇眼睇 仲要次次覆完佢哋個個都冇聲出

所有東鐵列車要消毒 同埋可唔可以淨係將服務範圍縮到由紅磡到上水 落馬洲同羅湖冇咗鐵路就係廢嘅 咁就變成封關

係咪試過捉到放你走/扮睇唔到先
如果唔係都係你叻冇比人捉過而唔係前線黃

黨鐵老鬼文化好撚深，入到去做大部分人都當終生職業，你唔返工d老屎忽多謝你俾ot佢地賺搶住接你更，但當你玩到聯處罷工之類公司可以用十年廿年時間慢慢玩到你自己走，淨係每年appraisal俾個3仔你都冇仇報，或者你做十年廿年都唔俾你升唔俾你調走你都仆街，新仔都叫冇野可以輸最多唔做，做左十幾年個d乜技能都冇真係等碌柒

推呀

其實政府比出嚟嗰數字同驗屍結果都係假嗰多，屍體發現全無可疑，強姦，死亡都證實唔到。
若已經病死過百，會否又係話無呢？你知班醫護亦係長期按程序被玩而無自我能力嗰啵。疫情係唔係被維穩緊呢？

幾多病患係大陸佬，醫管局係唔知，咁隨時你問渠有無人醫醫下死咗，渠都答唔到你嗰啵

多謝你地
我入左工會啦
你入左未？？？

係

試過有南亞佬話
哎呀咁樣唔係幾好 下次唔好啦

up

pusu

多謝手足！P牌推唔郁！

即使港鐵員工醞釀罷工，大家都唔好呢D時候地鐵玩跨欄呀，有可能犯地鐵附例㗎，而且跌倒就唔好啦，入醫院高危㗎

抗疫保命
推翻暴政

有fd某日因趕時間試過用最平學生飛
但首衛太深嚴 最後想補錢出
但個客服爆咗冇開
之後拎住張藍色飛同food panda講補錢
點知就咁就放咗我fd出去

封關救港 否則罷工

就算成功三罷 都要留意執行方式

咁叫人南亞兄弟好啲

繼續跳出抗爭精神
只要能力範圍，會繼續用自己方法對抗
致8.31死去的手足

車長罷就真係有用

酒店公會都出聲啦

做到野！

支持！支持！

其他會都有可能罷
唯獨係狗鐵工會我係唔撚會信

佢地肯罷,班黑警會咁惡?
收皮啦

有冇set deadline

樓主個名

罷到先講
同埋呢劑真係藍屍都淆

你都識講
所以只要更多工會出聲就會有更大贏面

過去30年爭取民主嘅方法就係天方夜譚
但過咗呢半年同埋依加適逢武肺
上帝都寫唔出呢個劇本
食住去 唔死就贏

2萬8入面得500個影響力係有限
但開咗個頭 就會抉堤

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉